香港真係勁，放工多人到痴線

第一日黎香港？

咩位置
我而家觀塘